Kohtokorra pärrast ollid koko tulnud.
Kohtowannem: Hans Poumann.
abbimees: Tõnno Kirschman
abbimees: Jürri Mesner
Kirjutaja: H Aunberg 
Kohto käiad ei olnud ei olnud ka asjo selledata.
Kohtowannem: Hans Paumann. XXX
abbimees: Tönno Kirschmann XXX
abbimees: Jürri Mesner XXX
Kirjutaja HAunberg. [allkiri]
